## Mô tả:
Game ghép hình Jigsaw dành cho sự kiện cung văn hóa thiếu nhi
## Cách chơi:
Sau khi ghép xong hình, người chơi dự đoán chủ đề bức tranh và ghi lên màn hình, đợi giám khảo đến chấm điểm.
## Link Download: 
[Google Drive](https://drive.google.com/open?id=1nRP9dV2X-JASaTNj8kf0QGLqsQoJ43Sl)